Задание1:
В целом хорошо, но можно больше локаторов

Задание2: Задумка с commonMethods правильная
Есть 2 момента:
1.Лучше назвать BasePage т.к мы описываем поведение для любоу страницы
2. Ты используешь self._cliker.click() в других классах,
а нижнее подчеркивание говорит, что этого делать нельзя.
Лучше добавить метод click в общие методы(BasePage) , а на реальных страницах делать
self.click()

В целом хроошо